快開J2,姊妹淘上pe堂好多波gap睇！

是但影張相黎先啦屌

不了 廢事睇tvb

圖？

dllm

重睇tvb?

CCTVB個啲全部老野，我不好睇杜生為何深夜總是餓，又Renee 又沙律，喂呀，好睇好多啦

認真我經過電器鋪先睇到
好想即刻衝返屋企打飛機

沙律真係唔識做主持
成撚日搞到deadair
Renee 咁撚蠢都可以做下把位比杜汶澤抽下水笑吓
我最鍾意都係睇莊端兒講淫嘢同貝依霖反抽牙澤

姊妹無圖

但我好鐘意沙律‘’掘雷鎚‘’

邊間電器舖重播tvb咁柒

你老母知唔知你咁不孝

J 2 ＝TVB

屌晒你地老母, 睇乜野tvb呀
當手足condom呀?

手足係手足
但我屌你老母一向唔帶dom

乜咁岩, 我都係
前後各中出一Q係基本消費

屌自己阿嫲咁重口味？

屌你老母

咪一鳩樣

前世未見過咁

垃圾TVB

我十四碎未掂過女仔